人總要勇敢生存，下一句係咩

蟻多嬲死象

熱情的金城武

碰!

仆街，俾我抖吓得嗎?

Me cocky cocky

安德尊加李錦聯

走啦你

Boom sha ga la gar

熱情

ahhhh so bad!!

Bomb bomb

我還是成口媽咪麵

細心看看我的路

你還是含住撚許~願

獻醜不如...

例如學會 承 受 失戀

我記起那年春天

留名等作晒成首